[IQ題］有咩超人係黑色？

咩種類超人都得，話知你幪面超人定一拳超人

3頁開估

木鹿大王

街頭超人

悶喇

錯，點解會係街頭超人？

黑超

黑超唔係超人

黑色超人

Batman

因為will smith囉

咪聽過

錯

方向差唔多，但錯

黑人扮嘅超人

咁點解錯？

喺創意台就畀啲創意啦

超人力加？

黑人扮嘅超人係黑色咁都冇創意？
我笑到有腹肌差啲變咗巨石強森，

快啲話我啱呀

秒

私人nigga

sor自膠 超人nigga

batman

乜野係超人力加？

係迪加

皮蛋超人

on9

超人無黑色

力加？？？
迪加啊

黑超特警

力加？

nigga

力加 留名等睇樓豬話自己中左曼德拉效應

戴黑超嘅人

因為係黑超人

原始迪加又真係黑色,仲要音似nigger

咁都得?
你老母個西都係黑色

咁迪加真係本身係黑色
吸左人地d力量再棄暗投明先變光(印象中大約係咁上下

有睇迪加電影就知

街頭超人個個仲有創意

本身係黑色又點
個謎底又唔係迪加
而我不知道力加是誰

李家超

幪面超人black

咁個音似都計?
我都有睇超人 但係關條IQ題咩事

咁低質竟然係答案

街頭超人高質好多

咁前面d人講超人nigger呀嘛